少係老味,以為唔買全新GAME了

全新=有膠套
2手=無膠套
價錢差幾廿至一百
SO THAT 膠套=幾廿至一百
利申:16歲窮撚中學生,逗緊33蚊1個鐘...

咁你又唔知上手點用o者

拎隻碟嚟打飛機定同隻狗玩飛碟？

勞工署啦$33個鐘

樓主做「金拱門」？